城寨：九月真假民主對決 蘇爾科夫式操控實驗場

面對九月立法會選舉，由於早前地區選舉親共勢力大崩盤，今次對中共而言若再失去立法會過半議席，由反對派控制議會，等如失去了政權，所以據悉駱惠寧傳達中央立場：這是一場政權保衞戰，也關乎香港會否出現顏色革命，就像烏克蘭由親俄變成親西方的情況。

搞局式政治

香港人面對的變局，可能仍然模糊不清，究竟中共會用甚麼方法去挽回這大敗局，甚至逆轉勝？防範香港出現顏色革命是中共經常掛在口邊的警告，廿三條立法遠水救不了近火，對共黨而言現時首要工作是瓦解所謂「反對派陣營」，在這背景下，香港人要開始認識普京王朝克里姆林宮的「灰衣主教」蘇爾科夫。告訴你蘇爾科夫是個文化人，或者大家會很訝異，他用杜伯維茨基的筆名寫過三部陰謀小說。最新著作是2009年的《近乎零》，講述在黑暗政治環境下一名俄羅斯出版商向媒體和政客行賄的故事。他深受法國解構主義、後現代文學理論所影響，認為現實中沒有所謂真相，一切只是「論述」建構出來，只要能夠操控媒體，就可以建構真實。蘇爾科夫怎樣看都應該是個左膠學者或文化人，但實際上他就是普京時代廿年的幕後操盤者，三十多歲就成為他左右手。而中共就一直在模仿蘇爾科夫的操控權術。

俄中最大分別是普京面對一套民主制度，既有國會選舉，有反對派政黨競爭、有相對開放的民營媒體，比習近平的獨裁制度難處理得多，加上面對烏克蘭、格魯吉亞的顏色革命，普京擔心俄羅斯也會受到內部動亂威脅，西方國家會通過NGO及新媒體去顛覆俄羅斯。蘇爾科夫設計出了一套行之有效的解決方案，稱之為「主權民主」，或「管控式民主」，即是用「屈機」方法玩民主遊戲，確保自己掌權。這些設計出一套沿於後現代主義的「論述生產方式」，出兵吞併克里米亞，是為了在烏克蘭領土「保護俄羅斯的利益」，在敘利亞軍事行動則說成是應阿薩德總統要求打擊聖戰武裝組織，用各種論述混淆視聽，盡量避免成為正式戰爭，這樣可以對公眾製造混亂，讓他們看不清事件本質，很難決定實際發生的真相。烏克蘭東部軍事行動，就是脫離了公眾對一般戰爭方式的理解，例如脫下俄軍服的特族部隊變成了烏東地區親俄武裝民兵，長年累月用網絡五毛加上俄羅斯臥底KOL，扮成烏克蘭種族主義者不停煽動仇恨，製造當地反俄情緒，這就是「神係佢，鬼又係佢」的謀略。

分化L之父
蘇爾科夫的策略是將任何反對勢力長期置於一種猜疑和困惑狀態，他在莫斯科也是一手成立「藍絲」狂熱普京青年團Nashi，但另一手則同異議分子成立人權組織，引領兩幫人互打互毆，製造亂局，然後令公眾產生厭倦。他是假新聞戰高手，大量運用網絡製造的假新聞，用KOL加持轉發，轟炸公眾。香港早前出現假新聞「抗爭天使」向前線巴提供免費性愛，經羅范椒芬加持，只是小試牛刀。大量假新聞目的是令俄羅斯中產對反對派政治鬥爭感厭倦，最後，倒退回自己私人領域，不問世事。

五年前雨傘運動後，中共已經在實驗這些政治操控術，挑動反對派內部分裂，互相攻擊，混淆事實，令香港中產厭倦，一地兩檢極速通過，反對派動員乏力，於是更放膽悍然提出送中修例，再準備廿三條立法。本來計劃得天衣無縫，但最後因林鄭囂張跋扈的作風，一鋪清袋。對中共而言，真正破除置反對派於混亂猜疑失序狀態的操控術，是來自「連登」，一開始定下了「兄弟爬山」及不指摘不篤灰不割席的「三不主義」，吸取五年來受「分化L」折磨的教訓，是民眾集體智慧戰勝操控術。黨媒、黑警、林鄭至今對和勇不分口誅筆伐，就是這個原因。

選舉期近，一方面「分化L」已空群出動，攻擊同路製造亂局，在反對派沒有大台下，參選人馬眾多，政府又刻意利用計算選舉經費方法來阻撓初選，最後只有靠選民自發集中選票，爭取過半數議席。

連登民眾智慧如何擊敗香港「管控式民主」，將是抗爭運動的新一章。

Push

分化撚已全面進場

他在莫斯科也是一手成立「藍絲」狂熱普京青年團Nashi，但另一手則同異議分子成立人權組織，引領兩幫人互打互毆，製造亂局，然後令公眾產生厭倦。他是假新聞戰高手，大量運用網絡製造的假新聞，用KOL加持轉發，轟炸公眾。

推

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

推 我地要初選

推
切勿分化

白兵=分化L

冇錯
（2019年9月1日）白兵：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

push
政府打壓初選
大家諗下可以點樣拆
eg 做民調代替初選
初選加埋保皇個名

大家一定要認清「扮極端黃」搞事係5毛策略
唔好咁上心同佢哋嘈
放多啲精神喺其他地方仲好

push

唔怪得哩啲警世post次次都沉底
果啲嘈交分化鬥黃post就長期浮頂

推 分化不了出分化說不

推左先

鬥黃鬥到對家訓係度都贏，不割蓆不篤灰不分化，唔L記得左啦?

──────────

借位宣傳，大家幫手訂閱+like+comment+share

作為素人既阿煲出盡奶力製作既1st 抗爭文宣片，希望能喚起大家心中果團火！

光復香港，時代革命
毋忘初心，全力抗爭

#煲仔愛港豬
#香港人不認命
#35+

其實一早就知熱狗係佢地扮出黎
泛民支持者又係佢地扮
左膠又係佢地扮
所有嘈交都係佢地扮
所以從來唔會入個d post 睇都無睇過

依家知呢招唔work就開始扮醒覺教人進攻功能組別，依家應該同熱狗有合作

唔係同熱狗有合作 係熱城嘅一份子
佢係充當一個熱狗中介人嘅身份
去到尾都係令人支持熱狗

他在莫斯科也是一手成立「藍絲」狂熱普京青年團Nashi，但另一手則同異議分子成立人權組織，引領兩幫人互打互毆，製造亂局，然後令公眾產生厭倦。

他是假新聞戰高手，大量運用網絡製造的假新聞，用KOL加持轉發，轟炸公眾。

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

不過要唔好有疲態
好考精神狀態

呢樣真係唔知一直對熱狗班人無好感

如果唔係點解當初白兵唔太熱狗
之後就越嚟越熱狗？

雨革玩呢招都仲work,而家再玩呢招嘥鳩氣啦。公民覺醒，票在民手，呢次共匪真正頭痕，加上一連串嘅天災人禍，今次共匪想 扭轉乾坤都幾難

我無訂閱白兵頻道所以唔了解佢嘅變化

今屆功能組別好似用電子投票？會唔會在傳統老共穩勝組別，老共知道咩人投票方向？仲有班手足在個別行業，投票取向與老共相反，會否被上司打壓？

佢呢啲page就係咁嘅定位

冇錯

隔離先咬緊仇議員報狗趕阻街

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

啱啱睇返black mirror Waldo moment，我哋今次都冇得返轉頭㗎喇，唔好諗仲有得再輸

笑撚死人 又一個睇標題就以為睇咗段片嘅人
明明就冇follow開就扮知佢講乜

依家啲五毛已經好少直接撐自己友 而係連續日日寫文同留言要人割黃店黃人或者去插啲黃藍邊緣嘅人等佢哋對黃色更反感

其實點解要理班五毛分化撚？覺唔覺得睇到好煩？

又一隻熱狗block

警世！

咪就係幫少數派囉

你睇完先講啦

可能係7-8月見美帝重忙緊搞惦冇肺嗰陣用23條DQ哂泛民都未定

如果我地而家仲唔團結真係死得
咪咁容易俾人分化到

正經post推

剩係睇fb 呢2日不停有人出post 攻擊黃店 再加幾個account 附和下 大屌黃店係咪唔俾批評 已經知道敵人空群出動

有初選就會清楚曬

不分化要由衷地做
要批鬥就批鬥咗保皇黨先

同上屆一樣

其實你見到嘅都係網軍扮曬兩邊角色

呢個時候要保持獨立思考，堅持自己諗法，做好自己就得

再者，如果真係唔識分睇到攰，就直頭唔好上連登休息下

改去Twitter 好多嘢玩同睇

香港好多年前已經開始呢類蘇共式維穩
當然佢呢類方法兩面刃黎
會引左一班真極端分子出黎將班假既扮極端推倒

即係泛民俾社民連反
社民連俾人力反
人力俾熱狗反
熱狗又俾本民前收皮

最後係做大左個餅

留名

推, 比多啲白票撚睇呢篇文 比人洗咗腦都唔知

我哋不分化
對家就用技倆製造分化令抗爭者感疲倦

要鬥都等光復咗之後啦
而家要優先批鬥藍絲

push.....alert!

支持者條數係大咗呀，但係每一次分裂後，舊黨同新黨積落嘅仇口令到兩者根本無合作嘅可能，所謂做大個餅，其實只係碎片化各自為政。

以前港同盟係 1 對抗港共 1，
而家就係泛民、社記、人力、熱狗、本民前分做五個好難合作嘅party，各自以1/5 對抗港共 1，個結果仲算唔算做大個餅？
你話新黨能夠將舊黨完全消滅同吸納又唔同講法呀，但事實又唔係咁。